美孚今日有新開張黃店

推

好多手足

搵日去試

另外想問美孚有無咩景點可以行下

美孚一帶手足可以去試下

荔枝角公園都ok，都幾大

無附近返工，會留意

嶺南之風 公園黎, 仲有就係 .... 無啦..

住宅區係咁上下

饒宗頤文化館

荔枝角收押所